有咩方法可以喺網上睇縮水情人夢 ???

GOOGLE PLAY 同ITUNES STORE 都無得下載,有咩方法可以睇啊,DVD都唔知邊度有得買